祖兒千嬅演東華抗疫騷

「東華三院LOVE actually LIVE actually抗疫慈善音樂會」將於5月2日晚上9時舉行。參與歌手有天后級的楊千嬅、容祖兒外，還有梁詠琪、周柏豪、許廷鏗、陳柏宇、梁漢文、薛凱琪，以及Mirror成員姜濤和Anson Lo等。除歌手獻唱外，亦有明星廚房、親子合唱等環節，並邀得醫護人員組成的樂隊演出，以及該院中醫師介紹防疫飲食調理資訊。兩小時演出將透過facebook、Youtube等同步串流播放，市民可在網上平台免費欣賞及捐款。

有 joey

[行動po]香港人日程表更新